覺唔覺得4號陳家珮好撚好J?

我懷疑你成日偷睇自己老母沖涼黎打J

晚晚j佢同葉瘤
開心死

可以個個星期三J珮珮了